大專大學生請入！安信-WeWa卡介紹

知咩事啦 55%支旅社

返學放學係門口見到WeWa唔好申請啦

利申：上星期學校門口見到三檔信用卡，整左2間外資銀行，星展Dbs同Citi直接無視安信sales

收左佢張100蚊卷
再取消得唔得
點睇

通常d迎新禮品唔係要簽夠幾多幾多銀碼先有得送咩? 無留意過佢d Promote

唔洗呀
直接送左100蚊惠康卷
我同佢講明我會CUT佢都話無所謂
不過話要半年先CUT得

咁你咪即係幫襯佢囉

我冇開通過，佢就寄咗封月結單話我爭50蚊